Peter Zupsberg andis kohtole taeda ehk ta tahhab töine naine wotta ja andis alla nimmetud warrandus ülles, mis eddimene naise latset peawa katte saama: latset nimmi ommawa:tüttar Hels			18 aasta wanna		tüttar Marri			14 aasta wanna		tüttar Ann			8 aasta wanna		tütar Mina			3 aasta wanna		tütar Lina			1 aasta wanna		poeg Wido			10 aasta wanna		
warrandus mis neile jäs om:
6 lehma
2 öhwakenne
2 hobbosed
3 waankre raud ratted
2 raud reggi
1 kressla
2 atra
5 kaskad
5 serki
3 willast undruk
3 paklast undruk
10 meeste hammed
10 naiste hammed
3 sikka
1 kirst
2 hobbe selgi
3 lambid
Rein Pabusk &lt;allkiri&gt;
